真係社工嚟?

喺fb 見到

得一張相，點知

Search Clara Choi, CUHK

扯皮條？

冇嘢啦 唔知。

好141 feel

141會開$2500 咁上下

我覺得幾貴

唔知係唔係整古呢

真人條腿都好正

你同事？

J ed

以前同學，成日偷偷j，現在做青少年個d，愛貓人士

點解唔追佢?

個時人地有男朋友，不過近排好似散咗

機會嚟喇

社工麻煩你幫我解決性需要

日日比佢家訪

好多client㗎，淨係跟進你咩